16號 星期四 1245, 太古和你lunch之和你寫揮春 , 地點 ：太古港島東中心（OIE)對出草地

16號 星期四 1245, 太古和你lunch之和你寫揮春 , 地點 ：太古港島東中心（OIE)對出草地

日期：2020年1月16日 星期四

太古和你lunch之和你寫揮春
時間 ： 1245
地點 ：太古港島東中心（OIE)對出草地

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

推

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

日期：2020年1月15日 星期三

中環:全民力拒 制度暴力 你我堅守 程序公義集會
時間 ： 1200-1400
地點 ：愛丁堡廣場
(已獲發不反對通知書)

沙田醫院:醫護界街站
時間 ： 1300-1500
地點 ：沙田醫院

灣仔:會計工會街站
時間 ： 1930-2130
地點 ：灣仔皇后大道東147-149號威利商業大廈22室灣仔Livo

荃灣公民廣場-法律權益及濫捕應對
時間 ： 2000-2200
地點 ：荃灣廣場對出空地

===================================

中環:119天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日 星期日
時間 ： 1500
地點 ：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
(*不反對通知書申請中)(*不反對通知書申請中)